30歲以上仲做緊ca既男人諗緊乜?

你估我想架咩，廿幾歲入黎，又考唔到其他位。

諗緊點考ACO

what point are you now

識有男ca 揸新款寶馬 住近海私樓 唔知點做到

我都識幾個男ca有私樓帶撈，但這些機會不是屬於我的

aco就夠了嗎？

識考一定考EO

病都好
五天工作
係人工少啲

屌你，有頭髮邊個想光頭，依家做過ca 好失禮啦，又噁仰偷，又唔係搶

連登logic=50k先正常, 理得你係倫敦金

好工

睇學歷 中五畢業算係咁
fg都係做ca就on撚9

下屆ca應該有五至六成degree

巴打係現職30歲以上既男ca?

大撚把人係咁

我堂哥四十幾歲重做緊ca , 不過係舊制，人生已贏
頭髮已地中海但wfc

收入唔係問題
工時咁少又唔洗ot 搵多份秘撈咪得

尊嚴方面既話 三四十歲男人做ca又真係肉酸d

下一個 topic 就係 24 歲仲做緊 CA 嘅男人諗緊乜